跪求3hk 4G 21mb 無限plan

現用Smartone就到期想轉去比誠哥賺。如有sales做到$118 無限 請回。

同求

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

而家好似要138